中資龍頭龍虎榜

香港四大產業分別為金融、旅遊、貿易、專業服務

大家諗下應該點做

金融龍虎榜
銀行系
中銀香港,工銀亞洲,建行亞洲,中信銀行
其餘不搞也罷，打蛇頭就可以令蛇尾縮

券商系
TierA中銀國際,交銀國際
TierB海通國際,國泰君安,興證國際,民銀資本其餘市佔率低過10%，不搞也罷

保險系主要外資把持，中國平安，中國人壽崛起當中

旅遊系
中旅社
康泰，新華屬海航體系

貿易系(包進出口)
中國海外發展
阿里巴巴
中國石油化工
中國機械工業

專業服務
主要係律師樓同會計師樓
律師系
金杜
中倫
方達

認同請分享，好人一生平安

pish

推

中石化
我有一個大膽既想法………

中資標誌性:
金融:中銀
零售:華潤
旅遊:中旅社

三中商
商務
三聯
中華

唔比生意佢地做就夠

要用就用佢地既代替品

係要佢做唔到生意

超音鼠都未必走得切，唔好丫

好撚顛

日日全黃消費。
一毫子都唔撚益「紅藍商」，祝佢地攬住克驚/林奠軍政府早日仆街！

㩒錢，唔幫襯就可以，其他就畫面唔好睇

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

券商加埋CLSA啦